CCTVB今次真係正式同政府割席？

午間新聞播

咩事

世界變

反了反了

本來諗住D司機會屌人 結果屌政府

晚間新聞會cut晒放心

今日太陽西邊升起

林鄭真係咁犯眾憎？

剪片嗰個博炒

😨😨😨

啱啱：有外國記者不適，示威者有上前協助同幫手召喚救護車

話衝會失中間派既人又縮左唔知去邊了

係咪想幫的士佬洗底

連登仔真係易呃

DC佬大和解

啲廢老會話: 外國勢力入侵TVB

第一條友波台狗

推

姓袁果條友係咪死左所以管唔到咋, 無可能出到街架喎

遍地開花！！

割蓆大家都唔洗睇返佢，佢本來就應該播真實情況

最正係呢句
「呢個政府簡直不知所謂，你要回應人哋o架嘛，做隻縮頭龜有咩用啫？」
真係一語中的 一句嘢講中晒所有人心聲

反了

想洗底

好多dc佬 揸車搵食嘅人本身已經反共
係得啲廢中產自己揸車先會反示威

定係上面落order準備清算林鄭？
cctvb突然洗底我真係唔信

巴狗不代表波台

張蓆愈割愈細塊

行割禮

袁志偉唔係度啫

唔理原因係乜，cctvb 都企係我度果邊係一個好好既助力

警告， 咪撚畀 cctvb 洗底

佢地69 612 616 提都無提過

依定播市民講既野咋

點解要幫佢地洗底 ?

我今晚cut撚晒佢

鳩硬sir

你係咪司機肚入面條蟲？

但我地絕對唔會忘記 食屎啦 TVB

加埋字幕播咁大膽呀

係咪花仔今朝遲咗返工冇睇實午間新聞，比自己友突襲咗一嘢？

剪片嗰位可以唔洗撈了

TVB +1

係唔好鳩佔，唔係唔好衝
唔好搞分化

反了反了 利申已經轉左睇nowtv

垃圾cctvb

講左幾多次

cctvb 畀9 次屎市民食
依家畀 1 次飯你食

你就當自己無食過屎 ?

講真依家全民意都係反政府
你唔係亂搞破壞邊有人屌 衝呢啲佢地分分鐘都支持

我岩岩睇完都R曬頭

你以為啦

過左G20 即刻轉用重機槍入大學掃射

睇定d 唔好中伏

遲醒好過唔醒

想洗底？

午間播無用 晚間都播先有用 大部分家庭都食住飯睇

人之將死 _ _ _ _

咪諗住咁簡單就可以洗底

完全唔明白

袁花係咪出左咩事

佢唔播冇野播啦

TVB啲低級職員都有正常人
你睇七警個次都係佢地最先出 但D旁白最後比小花刪哂
呢段都一定唔會係6點半新聞出現咖啦

起碼要洗返3 5 7年
再考慮原唔原諒

剪片條友遞左信？

繼續罷睇

觀察下先啦，一次半次好難作準

連民意都支持，班用民意自綁手腳嘅無話可說啦啩

袁志偉今日放假???

剪片啲人應該忍夠同事出親去做嘢都比人喪屌老母
做新聞果啲入行果陣應該唔係咁樣

隻花蟹臭咗喎。

屌

割蓆都要照樣狙擊CCTVB

揸車搵食全部入晒啲汽車工會
全撚部左派架喎

風起了

只睇32

袁花放假呀

我都心諗咩事
係咪訪問唔到撐送中人士

CCTVB 都係打落水狗架喇

林奠瓜得，唔癈事 entertain 佢

鳩硬sir反疤第一人點會著疤狗衫

就係因為示威人士次次見cctvb採訪就屌柒佢地出賣港人
而家就比返少少甜頭 同示威者示好諗住洗底

咁大家知點做啦 繼續屌爆無線新聞
咁廢老就睇到真實社會一面

今日袁花返晏晝？

除非佢今晚播 如果唔係都係假

袁志偉未起身呀，晏d啦

洗底咋

繼續屌柒cctvb

頭先睇live無開聲
仲以為啲司機落車屌鳩佢地

早兩日開始轉返tvb台 係無做錯

應該係袁志偉未返工

CCTBB不嬲只係因阿爺而撐港府, 之前阿爺已割左蓆, 而家當然唔怕出報導~

而加都冇衝

btw, 兄弟爬山

想洗底？屌你老母tvb

但係佢擺之鋒上枱

係咪6.12個新聞被瘋狂投訴？
而家扮持平想洗底

[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

咪撚班ＴＶＢ洗底

都係果句，收皮 CCTVB

以後唔叫你做的士狗

一個政府領導人嘅影響力可以逼三分之一個城市嘅人出嚟抗議遊行

按比例計應該前無古人

唔通真係發緊夢

理得佢 cctvb都係要收皮

根據經驗
晚間新聞就會無咗

屌那星連的士佬都 connect埋
真係 we connect

為救tvb , 放棄林鄭

姓袁果位未起身

擺到明係柒左

袁花蟹又準備照人肺了

袁花未返工咋

中共裡面都有派系
應該係CCTVB 後面同林奠唔係同一派
而家割席

袁志偉係咪俾人屌咗獲勁

Push

唔好天真啦大家 唔會割

上次比人圍 困係路中心話損失幾千嗰個的士佬都冇屌示威者

讓條路出黎的士狗就轉晒軚

轉死性

開袁花

難得冇收咪

你估佢真係割席咩
問題佢地係LIVE 時搵唔到政府支持者麻

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔好咁老定…睇埋今日d新聞先再講

收皮啦，仲晚晚播緊大陸劇

可能袁志偉未返工想當年睇清晨新聞無線播七警，佢又係未返工

[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

午間新聞袁狗未起身咋
六點半新聞就全面維穩啦

全港大割蓆，今鋪真係林奠自己玩單機

lm

的士唔係喺唔做克犬生意果種已經和解埋喇咩？大家做乜咁意外？

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

關咩事 讓完可以照屌嫁喎 你條友咁撚功利

可能係未反工

好溫馨

幻覺來姐

有無backup片啊！等陣又比人話改圖啊

唔會啦, 有前CCTVB記者講過呢條友訓得好小, 全日就係MON住TVB新聞部

cctvb:今晚實cut左佢

好快轉返口風

一係袁志偉仲訓緊
一係想洗底

六點半同83台會冇哂 放心

佢之後咪又係播返啲咩我地威脅林鄭即係犯法嗰啲廢話 俾人屌得多所以播返少少好嘢咋

班建制狗咬狗，想林鄭死

咁就想洗底?

唔好信佢 記住你心中 佢地正仆街 專報衰野

連儂牆學界急救站及物資站 Need: 保鮮紙 廚房紙 清水 得力素

#物資情況

推

我就知道TVB死性不改，唔好咁易信佢地

霞姨!又話啲臨記喺的士嘅?

六點半一定無左

新聞報道無新聞報

睇埋今晚先

肯定收到風轉風向

大難臨頭各自飛

記住個張家灝

頭先睇到都呆咗

連登 x 的士佬 又和解埋
We Connect

肯撚定係劇本黎 玩民意戰
連登仔唔好咁易比人呃啦

癲

我都睇左

竟然訪問唔到屌柒示威者的司機

太天真了

晚間新聞就會自動消失

睇nowtv算

老細未返工啫

因為佢搵唔到支持政府既

求片

維穩維咁勁真係唔驚連登仔杯葛咩

好難捉摸

其實係因為呢2年 政府不知不覺 埋左好多唔起眼既種子 而家開始慢慢開花

暗角7警咪又係cctvb流出先

食錯藥？

見到佢地照屌 照都佢地怕

係咪花仔dayoff

Dc9刀和解埋

頭先係茶記食飯
CCTVB一播示威者衝出夏慤道 d師奶又係到屌示威者搞事
跟住一播的士司機訪問即刻收咗皮冇聲出

收皮啦cctvb
剪完片出來就會唔同晒

連登仔真係天真 唔報呢啲佢哋以後唔洗出嚟做

LIVE冇得CUT，抵啦

你睇埋6點半仲見唔見呢2段片先講啦

洗佢老母底 想拎個尾彩?

今晚就會cut返 信唔信？

林鄭曾經當面屌柒過袁志偉
而家不過係報仇

Cctvb驚撚咗啲人罷睇 冇人肯落廣告
咁撚驚 叫支那課金比你囉

割乜撚野蓆呀 連登仔唔好咁天真啦

上面落柯打

屌你

琴晚11點新聞播片反駁民陣，暗示中信班友抵死呀

有既
不過佢唔會再係領導人

有片

藍色衫

起碼同的士佬和好先,tvb再觀望

Diu見到都嚇親，懷疑想洗底

乜撚野世界變 玩緊民意戰就以為贏 唔好咁天真啦好心

616之後仲有幾多人夠膽公開撐政府

花仔琴晚比人屌完未訓醒姐

的士佬最現實

同感!!

驚冇人睇？ 依家已經太遲

好簡單，等到630新聞，cut咗即係袁花遲返工，冇cut即係想扮洗底

612搭的士個司機話無巴士爭生意不知幾開心

果啲「反對聲音」咪又係果啲人
一係警犬及其家屬 一係無腦唔知大局既人

keep到一個月係咁再講野啦

午間先出支持 晏D再出反對 突顯市民由支持變反對既轉變同落差

6點半，晚姦新聞唔CUT先再講啦

痴咗？

有次同個的士佬傾逃犯條例，嗰陣仲未有6.9之後嘅事。佢都話條林鄭搞咁多野出嚟做乜，依家都好地地。話實有好多人出嚟犯。

其實今次真係連平時唱政府好嘅人都反，只係得返盲撐唔知做乜鳩幾人喺度支持。

屌唔好信CCTVB啦好嘛 俾完十幾舊屎你食 之後再俾返一粒豆你就成班高潮？唔撚係掛

佔路令佢地多咗幾多生意呀,緊係支持啦.

有咩好觀望 垃圾政府喉舌想洗底姐 收撚皮啦

一次半次小恩小惠

CCTVB好波

做得陰質野多今日sick leave

keep到都唔代表咩 其他頻道同節目日日吹奏大灣區

唔信cctvb有良心 唔會依家判斷

以後唔會亂鬧的士司機係的士狗
呢排的士界同巴士界都好高質
RESPECT

不停播

會唔會係CCTVB內亂ing

全世界割蓆 仲唔u-turn咩

咩反了反了
連登仔真係易呃

戇鳩 播返少少正常既片就洗到底

CCTVB係聽中央話

唔係聽林鄭話

咪天真CCTVB會做好事

含撚都有好多㮔，有真心想含，有為左錢，
而家見你冇勢咪出黎踩你，
全香港都為係左錢含，除左工聯會出賣自己買撚真心含

係咪花蟹唔喺位

當 dc9 都咁回應就知道有本錢發動大規模既行動，只係睇有冇人有清𥇦做法 draw 到呢班人 attention 出嚟

仲有
係聽中聯辦話

你唔知中聯辦王志民唔妥林鄭咩

係真定改圖? 有冇片睇下?

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

連登仔以為贏了

的士佬大和解

片？！

同袁木同姓嗰位CCTVB新聞部高層未返工咋
一返黎就會CUT撚哂

晚間同夜間新聞一定冇左 有我切

可能金鐘塞緊車未返到

夜晚新聞應該會cut剩白恤衫司機果句
“簡直不知所謂”
其他全部冇晒。

有無新聞人知咩事？

CCTVB都比人感化埋

冷靜 可能想洗底

仲以為班司機會屌哂鬼

反而估唔到的士佬無屌鬼

CCTVB好快下架

各位唔好咁撚戇鳩
咪撚畀tvb 三兩下就洗到底
繼續罷睇tvb

晚間同夜間一係咁幾句

政府團結香港

tvb原來會驚無左以後個200萬觀眾
定想學01咁做棉被針？

居然Dc9支持

我笑鳩tvb on9者

有冇人識BACKUP

連登仔係咪又要同DC9黎個大和解

其實TVB都唔想,不過問10個有10個都反政府,咁TVB都冇得靠剪輯

保持警惕！
要堅持啊！！

Tvb唔係想割席，係喺現場，搵唔到反對嘅人

洗佢老母 等埋今晚冇得睇敏敏就即刻cut撚左佢

一撚定係上頭指使嘅
係有良心 唔會到呢刻先轉風向啦屌你老母
想挽回民心 遲下繼續做中央電視台啫

咁姐係你黎

唔好信tvb
而家風頭火勢想洗底咋

你太睇少tvb 剪接技巧

唔出奇
唔好天真信佢哋會改返pro我哋

咪係
無中生有都得

通常得第一手會出人話，之後都變返晒狗吠

又想洗底？

真係
三兩下就洗到底
大家又睇返tvb
過一排 又做返中央電視台
連登仔真係笑撚死人

Tvb想洗底

我覺得支匪想做一個維隱的日子出來，叫班保蝗狗少出聲，匪媒暫時轉風向，等民意消散後，班牛鬼蛇神會再次出動。因為到目前為止，支匪是沒有答應過香港人會改變任何事。

啱啱睇直播，見到啲示威者舉中指對住鏡頭，之後講屌你老，cutd都cut唔切

推 求Backup

唔會,過一排就會打回原形

唔播吓呢啲 會俾人話偏頗
播咗呢啲 陣間成個下畫播咩都插佢唔入

佢報唔報都唔會睇cctbv新聞

想洗白

CCTVB狗改不了屎
夜晚就會講返狗話

作反了！ 話還得了！？

CCTVB 一早收到風林酋無得做 明未
所以你地叫林酋下台係無用！

(Cut前面)
Cctvb妓者 ：有冇阻住你呀
司機：當然有 我仲有個客
司機：簡直不知所謂(拎返前面)

之後啲廢老就開始屌後生

牆頭草cctvb
而家風頭火勢咪比你地打J
之後無人記得佢連烈士都無報

藍衫嗰個就怕俾Now 影到CCTVB收咪啫
白衫的士佬呢

巴打心水清
Cctvb邊有咁好死

要遮住個招牌先采訪到

依然係CCTVB

收到風疤狗波衫係鳩sir

dc9講人話

義士死左唔敢報，屌你老母cctvb,之前只cut埋對黑警有利ge片

強姦犯制止左自己一次強姦

晚間新聞會剪

有聲

Agger
屋企d廢老就係無收錢真心含
但一定唔係Cctv

又話洗底
又話底都無用
想點先

應該係啦，知道淋病失晒勢，你估佢真係會良心發現咩。你留意下遲啲邊個會成日上佢啲垃圾節目做訪問未知邊個就嚟會上位囉

都話開一條線係上上策.

邊撚個負皮我 睇敏敏都有錯

渣嫁

已經剪咗

上面落左ORDER要盡快減低民氣累積咋
配合一下政府冷處理件事

Backup

袁志偉呢

真係咁講都好 起碼逼到呢班廢老唔睇大台

Cctvb紅底唔好再幫佢洗白

呢條片先岩 求BACKUP

1點午間新聞反而cut走咗"有冇阻住你呀"呢段

唔好洗白啦屌

勿分化，勿篤灰。

晚間新聞會播先算啦

平時佢地應該會點報導，好耐無睇CCTVB

我收返

上星期日日形勢都咁緊張，猿志偉應該日日夜夜親自監督住。

今日可能放左個break，d馬仔有機會作反。

共產內部都分不同派別

屌唔好再係到打飛機啦好心

文宣力量

利用下啫唔係洗底

啱 所以佢地縮埋就啱
做返自己野

收你老母

因為林奠已棄 下任選定就會屌番示威者

其實呢排因為示威遊行而影響到返工嘅人好多都冇因爲咁而屌啲人搞事,反而係支持佢哋

割你老母 新聞cut走左支持示威啦

一間傳媒機構係要不偏不倚咁報導
CCTVB只係做返傳媒要做嘅野姐
佢根本冇洗白 CCTVB之前做過嘅野我地仍要記住

因為林奠應該好快收皮？唔需要俾面？

By 梁唯烈(反送中) 巴打

比錯負評，sor

之前做得太明顯
而家就陰啲陰啲
唔好中計

今晚就報另一樣野咖啦，留名睇照肺對話

阿叔的內心，其實好火滾
「拿，我讀得書少，唔代表智商低呀

果日已經比人屠殺咁款架啦
星期日都可以都淨係遊行
仲講咩訴求，做文明人
比足面你政府架啦
敬酒唔飲飲罰酒

d細路幾慘呀
明知出到去d差佬個個full gear呀
會比人拉呀 打9勁呀
都係圍下佔下 叫口號 掟垃圾咋

人地好聲好氣同你講你又唔應人
應咗又回埋d垃圾比人

淨係圍政府同塞下馬路代表乜呀？
人地擺明係唔撚妥你個政府囉
唔係同香港市民過唔去囉
唔好諗住將個波拋比香港市民呀
你立果條法，差佬打人，關我地撚事呀？
無野搵野黎搞

你個政府唔搞我地，我地咪唔洗塞車囉
屌你老母做人肉錄音機
比阿叔我後生果陣
打柒曬佢地老母好耐啦
唉教到d細路咁斯文有時都係錯」

可唔可以CUT段野出黎傳

各大廣告商已做野

訪問的士佬以為可以有撐政府聲音，點知都係冇

大家睇咗個post先打飛機吧

[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

Live未cut到啫 之後cut到變相反

我覺得只係佢搵唔到個人係反對 焗住要播

可能要搵一個唔支持既人仲難

睇埋今晚先講啦
剪唔撚切片咋

想問下點睇到

Dc9

佢擺明軟攻勢

睇定啲先 可能只係想洗底

頭先一路睇心諗咩事 點解會播呢啲既 真係反了

的士狗經歷咁多次都知影響唔到佢地生意手啦

屌連下面字都打埋出黎

的士佬： 天怒人怨

咪信CCTVB，佢想學01新聞扮中立，去到臨界點都幫返政府

唔好諗住少少野我地會放過你呀 食屎狗CCTVB

咪就係 好人做一件壞事會俾人屌到pk 反之 pk做一件半件好事d人就感恩戴德
cctvb仲係有待觀望

01轉果個彎靚好多

一個新聞想洗底，無咁著數嘅

驚投訴, 扮下中立姐

無換管理層, 點都係紅底

見到都係屌走TBB啦
唔洗對紅底浪費時間

推 心聲

睇黎政府內部都分裂，連cctvb 都助攻

連DC9都和解，世界大同不遠了

其實只係袁花未番工

dc9

有字幕㗎 唔係live

係做自己覺得啱嘅野

有無片可以放到YOUTUBE或者FB?

佢晚間新聞播先算啦

高汁回覆

咁點解呢幾日見好多人指出人地做既野唔啱
多過做自己覺得啱既野

疤狗

勝利球迷

朝早睇都冇呢part 中午先有

大家努力keep 住啊 依家全港賣電視嘅電器鋪都播緊TVB呢段新聞㗎 啱啱著黑衫經過黃大仙間鋪，有好多個阿伯睇住啲dc9講嘢都噏曬頭仲有個伯伯叫我地加油 打贏返個政府同警犬

咪開心住
係茶記聽到有廢老話
梗係反對啦 比你地班仆街仔圍住 講反話咪比你地燒車

電視講咩都改變唔到廢老既諗法

啱啱有事行開咗 依家再返狗總

TVB記者 vs TVB剪片佬

袁花遲左起身
駛唔駛咁急吹奏

cctvb終歸都係建制 又係播完抗爭者嘅片段之後就播女警司講話抗爭者阻9住哂

推啊 唔係信有返良心啊嘛

push

backup左未？

妓女可信，cctvb萬萬不可信，執7左佢啦

THX 巴打

樹倒猢猻散姐

俾人投訴投到傻撚左

你地係現場睇下佢地啲記者同攝影師就明

咪天真啦, cctvb一早已經係紅底，依家擺明做9 777落台推另一個。

反了 反了

11點左右先衝

感染下啲藍絲都好

唔好信cctvb

係時候帶領班藍絲反cctvb啦

cctvb都係一間公司，胡花個金粉餅最上面班老闆都係商家，所以你地咪咁癲以為cctvb突然良心發現同政府割蓆啦，收左指示要實報炸

大家唔覺同4年前相比，白粉報星球報果d建制媒體既報導又無咁負面又軟弱左咩（大文就算鳩數啦，正常人都唔撚睇，只係阿婆拎黎賣錢）

依家全社會最被人討厭既都企係政府既對家

大家快啲Backup咗呢幾個訪問 跟住喺屋企不斷狂loop

新聞台612都有播支持
當然去到晚間新聞又係另一個世界

班廢老咩事

我竟然睇到眼濕濕 最紅底 最唔講道理既50-60後
竟然會企我地90後個邊

同DC佬大和解
以後唔叫SC狗
但同cctvb冇得解

晚間新聞會變成咁

今日下午，示威者嚴重阻路引民憤

似係想同林奠鋪路落台

你有D潛質入TVB

Tvb

以前發夢試過有fd被某台受訪
講左幾分鐘
9成時間屌政府
30秒讚左下
最後出街就係果30秒

有幾簡體？

留名

一單還一單，投訴不能停

630都無哂啦

文宣

垃圾TVB

訪問10個10個都咁答 無得揀 除非訪問去警察總部致感謝信果班人

我係就黎12點鐘睇到第一次 之後1230到就第二次 第一次淨係見到個的士佬發唒脾氣咁 第二次睇就多左幾句話我係支持你地架

佢晚間新聞咁播先讚啦

No tvb依家唔傾向請新聞岀身嘅人
所以好快無晒有新聞從業員風骨嘅人

利：聽記者fd講

睇定啲先喇 記住狗改不了吃屎

高層味睇到姐

Festival of 割蓆

6點半 出唔出到街？

幾分鐘既報導就洗底成功

老細問你班友係咪作反

佢係咪以為啲司機會鬧示威者，點知一個都搵唔到咋

6:30新聞報道會播先算啦，千祈唔好對呢個電視台有任何期望

可以睇返TVB 未

屌你老母咪撚打飛機 呢間垃圾我地都要清算

TVB垃撚圾

有無人back up咗
我用啲downloader都download唔到

係咪諗住d人屌示威者 點知全部支持
夜少少應該會cut

我估係佢地驚我地真係抵制cctvb既廣告所以而家開始死狗，佢地之前播左幾多示威者既不是，唔好咁快信住！
大家繼續加油抵制！

喎好幫佢地洗白
似係佢地想搵司機屌示威者
點知人地全部支持 之後唯有扮中立

一定出左事

cctvb 一定會cut 成咁

係咪袁志偉放annual新聞部即刻做返咋？

咪諗住洗底.......跟住條19記者問番個的士大佬話"有冇阻到你?"
根本TVB新聞部無一個好人，大家出街記得狙擊下

咪 on9 啦 630 唔會播

應該係未剪啦

麥詩敏口疾疾

咪on9啦你地 咁都信

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

哼，即本睇吓六點半點講。

最斃耐唔耐就講句有人用粗言穢語指駡我地呢！

都係扺屌嗎

剪片果個：屌你老母剪完冇野播到出街

寫稿條友好危險

痴撚線
得民意得天下

我見到香港有希望，加油呀，唔係同cctvb講，係同香港人講

同上次七警一樣

所以咪要提

繼續屌佢老母

其實係咪搵唔到人唔係講呢d 但又要播新聞無計

七警單嘢咪話因為花哥遲返工先俾人播到段片，今次應該都係因為咁。

宜家都冇衝

cctvb呢幾句正常嘢係比藍絲廢老睇㗎。
佢哋睇完會覺得cctvb好中立。

cctvb 跟風向咋下
下次繼續賣港

反了反了
啱啱都係電視睇到呢個新聞，仲以為香港出咗個新嘅電視台

咁快又大和解

12號發完夢搭的士嗰陣的士佬屌足全程
佢雖然覺得以卵擊石冇咩用
但係佢越講越激動 講到後面好撚嬲一野打落軚盤
話：「阿叔我當年喺上面讀完大學都游水落嚟為咩呀？為咗避你老母閪啲共產黨，我話你知呀你地推翻共產黨，我的士都唔撚要捐俾你地！屌你老母共產黨！」

冇蓆賣啦

我覺得好振奮人心

唔好比佢停！
社運再度進化！

人地搵食渣 求下你放條生路啦，屌鳩你 你地更加會塞撚住 連登仔咁都唔明

想扮中立？

唔關事
記者畀曬時間 選好曬片先叫剪片剪
個bite 都係記者選 pool 頭仲要畀出街
睇黎

比人屌到有返良知

想洗底? 你炒晒d高層我就信

上頭阿爺落order,唔駛再攬777,要間接逼佢落台

係驚啲廢老喺街睇完612黑警片發現tvb冇報
先懶係中立報呢啲咋

We connected

呢個真，我阿叔揸的士，票投泛民，叫林鄭仆街死。所以希望大家唔係當晒所有司機係敵人

cctvb....

問左袁志偉未

晚間新聞就會剪鳩曬

離題

琴日坐的士都有同司機傾
我問佢有冇阻到佢搵食
佢話阻一定有少少
但係政府，林鄭錯
大家出黎都係為個社會
所以冇咩所謂
過左送中只會大家都仆街
比人劏左都唔知咩事

我話你好多同行未必係咁諗

佢話都係，好多都係親中派
或者好短視

遊行當日，啲客都好合作
知阻到佢地搵食，都會見唔對路就早啲落車
唔該前唔該後

聽到覺得好恩惠

睇定啲
TVB一向政策係《午間新聞》會報一啲佢唔想太多香港人知嘅新聞
到《六點半新聞》就抽起
觀眾又唔可以話佢新聞封鎖

晚間新聞話左你聽佢死不悔改

專登開cctvb 黎睇。冇割席呢段 反而有講示威者阻住人
Cctvb is back

估: 背後有老細收到痾打要反鳩淋病。 過一排用文匯大公唱下佢, cctvb寸下佢。等搵到另一條奴才頂呢個位, 淋病就要保外就醫架啦。

改左新聞啦
cut到係反示威

Tvb post 7千正評

咪喺，乜都cut晒啦

仲要專登話「政府已經撤回啦」...你班人想點

仲要加多一段話要求放人或者不起訴係有可能妨礙司法公正

CCTVB

咪撚諗住洗底

中午d 新聞氹下我地呢班人咋。 大家唔好信cctvb! 見cctvb 記者就屌啦

唔會啦除非袁賊仆街

Pish

妓女尚可信，cctvb從良萬不可信

係味袁花休息所以班細自己作反咋

東張閪望提都冇提下喎

睇到第一個反應 竟然會播

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

8點幾新聞仲有播喎

cctvb自我審查咁勁，依啲一定唔會出得街

cls tvb 我暫時唔叫你cctvb

諗起king jer

係日日都唔講

今晚cctvb新聞係最撚維穩既一晚
原來真係餵完你食糖之後 隊幾舊屎比你

唔好再打飛機 cctvb晚間新聞火力全開發功
d新聞剪到以為睇緊劇

啲的士佬日日聽電台 有聽開都知啲DJ係咁屌爆政府
所以啲的士佬支持反送中都係有道理

以為自己睇緊now

晚間新聞咪又係一面倒屌市民

但佢又有報的士老

晚間新聞 咪又係屌示威者 我屌你老母cctvb

岩岩仲播警方拖延20分鐘先畀救護員入警犬總部，仲唔係割蓆

不能同意更多 呢個先係真正目的